刀劍神域愛麗絲班整合騎士根本係而家班警嚟

而桐人就等同係我哋班市民同學生想作出反抗，想證明班政府（堇理妍）、警同藍絲係錯嘅

愛麗絲班整合騎士話係為咗正義而戰，好㒼（萌）塞，盲目死撐相信個Administrator

主題曲OP2

諗多左
integrator本身係搵啲能力高嘅人洗腦做打手戰力
香港警察係公開試5科合格都做唔到,智力操行人格成疑,但係俾一堆貴價高質裝備俾佢地對啲啱啱係新手村創完角乜裝都冇嘅人

但四旋劍嗰四個整合騎士廢到仆街喎

我都想女女女學妹

班上級貴族係高級藍絲嚟

毒少陣

錯晒, 首先黑警唔會有愛麗絲嘅良知會作反,本身亦唔會好似整合騎士咁出生就一心守護人界, 只係讀唔成書為搵飯食但撞正修例事件工作量激增,而整合騎士明知以寡敵眾都會自己投入黑暗界戰線, 不論做嘅野同諗嘅野,雙方都分別太大